情人節帶女朋友食爭鮮個啲撚屌根本無愛過佢條女

無諗過有人做得出啲咁嘅事 但現實係好多人都咁

好過你想帶都冇啦柒頭

引咗一個帶女朋友情人節食爭鮮嘅撚屌出嚟

唔抵得人地搵到條情人節肯食爭鮮既女

佢無愛過佢女朋友

咁食老麥個d應該要閹哂佢

爭鮮有蟲

關你鳩事咩 你有女再講

食爭鮮好失禮你咩？

兩公婆嘅嘢，外人點會知

有蟲

咁係屋企食果d 點算

你條精蟲？

我都唔想，不過她好撚鍾意爭鮮

中意一條中意食垃圾嘅女朋友 係乜感覺

明知商業節仲帶佢食貴野既就真係傻勁左！
要帶佢食好西洗撚等垃圾節日咩

情人節帶女朋友食三哥嘅都係垃圾

屌啦講到平時都請得起女朋友食貴嘢嘅話咁商業節洗唔洗食爭鮮啊

人地日日食好西，間唔中食餐cheap d 過下癮姐

沙嗲王點睇

都無當過商業節係節。。。

定係冇女同你慶祝炸

琴晩同佢食茶木， 同平時一樣價錢

結論係任何超過2個或以上既人一齊食爭鮮
女朋友: 無愛
朋友: 無義氣 / 唔夠FD
父母: 無性 正衰仔
因為有蟲

我男朋友就係帶我食老麥

情人愛爭鮮 戀愛大過天

但人地可能有個愛佢既女朋友喎

手中鮭魚嚼後會懷念

當潮流愛爭鮮 當旁人愛標籤

好大抽提子

你搵返你個一齊訓嘅friend Gavin未呀？

番屋企食我支肉棒

見到身邊好多朋友一對對嘅都食譚仔
我就返屋企食

未夠七十巳經有飽飯食仲想點

啲女番到屋但咪又係要食蟲

帶佢地食爭鮮都係
女朋友：想換過個女朋友
朋友：想班仆街frd早日死
父母：謀住老豆副身家

個腦會生蟲架屌 我就廢時圖片支援啦

精蟲健康啊

爭鮮呢啲垃圾平時都唔會去啦

你有女朋友愛嗎？

平時都帶條女食爭鮮 都要飛啦

樓主做爭鮮 情人節做到無停手？

其實係
你不如番屋企煮好過

Where is Gavin

情人節正日牛一 我老公帶我去食太興

情人節女朋友比晒錢食快餐

正常情人節啲爭鮮 , m記 , 美心應該得番啲單身客

愛唔愛都唔應該食啦下話

尋晚情人節旺角間板長勁多人排
情人節都唔訂位仲要排隊食呢d
分手啦屌